ඉතා NMV මිහිරි KRW ගායනයකින් KPD ඔහු NMP අපගේ NMP සිත් NMP සන්සුන් KPD කළේය KPD,
උණුසුම් NMV විසිත්ත NMP කාමරය NMP පුරා NIP තවත් KRW නිහැඩියාවක් NMP පැතිර KPD ගියේය KPD,
දෑසට NMP කදුළු NMP නැගුණ NIP ඔහු NMP සිතුවිලිවලට NMP ඉබාගාතේ KRW යාමට KPD ඉඩහළේය KPD,
මම NMP මල්ලි NMP සමග NIP පාසලට NMP යනවිට KPD මහා NMV වැස්සක් NMP කඩා KPD හැලුනේය KPD,
අන්ත NMV දුක්ඛිත NMV මිනිසා NMP දහසක් NMP දුක් NMP ගැහැට NMP විද KPD විදියේ NMP මිය KPD ඇදුණේය KPD,
සියලු NIP ලෝකවාසීහු NMP ලෝක NMP යුද්ධය NMP හේතුවෙන් NIP අසරණ NMV භාවයට NMP පත්වුහ KPD,
විභාගය NMP අසමත් KPD වූ NIP නිසා NIP ඇයට NMP නැවත NMP මුදල් NMP ගෙවා KPD විභාගය NMP කිරිමට KPD සිදුවිය KPD,
ඉතා NMV විනෝද NMV චාරිකාවක් NMP යමින් KPD සිටියදී KPD බස් NMP රථය NMP ලොරියක NMP ගැටුණි KPD,
වගා NMP ළිංවලින් NMP ඉවත් KPD කළ KPD පස් NMP භූ NMP විද්යාඥයන් NMP විසින් NIP පරික්ෂාවට NMP ලක් KPD කෙරිණි KPD,
කම්කරුවා NMP විසින් NIP තම NMP සේවා NMP කටයුතු NMP ස්වාමියට NMP පහදා KPD දෙන KPD ලදී KPD,
මගේ NMP ආහාරය NMP සදහා NIP ගෙනා KPD මස් NMP වලින් NIP ලැබෙන NMP මේදය NMP මම NMP රැස්කොට KPD තබා KPD ගත්තෙමි KPD,
පටු NMV පඩිපෙළ NMP දිගේ KRW ඉහලට NMV නැගී KPD තම NMV කාමරයේ NMP දොරින් NMP මතු NMP වූ UPS ඇය NMP සතුටින් KRW මොර KPD දුන්නාය KPD,
දෑසට NMV කදුළු NMP නැගුණ KPD ඔහු NMP සිතුවිලිවලට NMP ඉබාගාතේ NMV යාමට KPD ඉඩ NMP හළේය KPD
මුහුදු NMP වෙරළට NMP එන KPD රළපෙළ NMP සුදු NMV සාරියක් NMP මෙන්ය KPD,
දිනපතා KRW පාසලට NMP යන KPD ශිෂ්‍යයා NMP විභාගය NMP හොදින් KRW සමත්විය KPD,
ගැමියා NMP සිOහල  NMV අවුරුදු NMP චාරිත්‍රය NMP ඉතා KRW හරසරින්  KRW පිළිපදියි KPD,
ශිෂ්‍යත්වයක් NMP ලැබ KPD ඇමෙරිකාවට NMP ගිය KPD රOජිත්ට NMP තම NMP ගම NMP රට NMP සිහිවිය KPD,
මව NMP තොටිල්ලේ NMP නිදා NMV හුන් NMV දරුවාගේ NMP සිගිති NMV පායුවල NMP රෙදි NMP කඩකින් NMP වැසුවාය  KPD,
ඇත් NMP, අස් NMP, රිය NMP, පාබල NMP යන NIP සිව්රග NMV සේනාව NMP පිරිවරා NIP රජතුමා NMP යුද්ධයට NMP පිටත්විය KPD,
රණවිරුවකු NMP සතු NIP නිර්භීතභාවය KRW සහ NIP චිත්ත NMV ධෛර්යය NMP,ධුතාංගධාරී NMV භික්ෂූන් NMP හා NIP සසඳන KRU කළ KRU පිරිස NMP එක UPS සමාන UPS බව NIP පූ NMP තායි NMP ගම්වැසියෝ NMP විශ්වාස KPD කළහ. KPD,
ඔවුන් NMP මාස NMP ගණනාවක් NIP ම NIP ඇවිදිමින් MK ,මුලින්ම UPS ලාඕසයේ NMP සිට NIP සියමේ NMP නකෝන් NMP ෆනෝම් NMP ප්‍රාන්තයට NMP මී NMP කොං NMP ගංගාව NMP හරහා NIP පැමිණ KPD ඇත KPD,
ගමට NMP පායන NMV ඉර NMP ,වහින NMV වැස්ස NMP සහ NIP විහිදෙන NMV මීදුම NMP , වාගේම UPS මෙම NIP අසල්වාසී NMV දෙවියන් NMP සහ NIP භූතයන් NMP පූ NMP තායි NMP ගම්මානයේම NMP කොටසකි KPD,
ගොවියා NMP කුඔුර NMP කොටමින් MK සිටින KRU විට NIP ගෙවිලිය NMP ඇඔුල NMP රැගෙන KPD කුඔුරට NMP පැමිණියාය KPD,
පියා NMP මා NMP කැටුව NIP මහා NMV පෙරහැර NMP බැලීමට KPD ගෙදරින් NMP පිටත් KPD වුවේය KPD,
අම්මා NMP අප NMP නිවසට NMP එනතුරු MK නොඉවසිල්ලෙන් KRW මග NMP බලා KPD සිටියාය KPD,
අපි NMP තෙල් SAM මල් SAM පහන් SAM රැගෙන KPD සිල්  KRW සමාදන් KPD වීමට NIP පන්සලට NMP ගියෙමු KPD,
මම NMP උසස් NMV අධ්‍යාපනය NMP සදහා NIP පිටරට NMP බලා KPD පිටත් KPD වූවෙමි KPD,
ශ්‍රීලංකා NMV ක්‍රීඩකයන් NMP අවසන් NMV පන්දු NMP වාරයේදී NMP අති UPS දක්ෂ KRW ලෙස NIP ක්‍රිඩා KPD කලෝය KPD,
ඇය NMP රංග NMP භූමියේදී NMP ඉතා NMV සුන්දර NMV නර්තනයක් KPD ඉදිරිපත් KPD කලාය KPD,
රාජ NMV කුමාරයාගේ NMP රාජාභිෂේකය KPD නිමිත්තෙන් NIP රටවැසියෝ NMP ප්‍රීතිඝෝෂා KPD පැවැත්වුවෝය KPD,
තර NMV මිනිසා NMP උස NMV වැටෙන් NMP පැන KPD ඉදුණු NMV අඹ NMP කැඩුවේය KPD,
මල්ලි NMP අප NMP දැක KPD අප NMP දෙසට NIP ඉතා KRW වේගයෙන් KRW දිව KPD ආවේය KPD,
වේදිකාවේ NMP සිටි KPD ගයන්නා KRU ගීතය NMP ගායනා KPD කරමින් MK අනග KRW නර්තනයක KPD යෙදුනේය KPD,
මාලිනි NMP ඇයගේ NMP මෑණියන් NMP ගෙනා KPD සාරිය NMP දැක KPD බොහෝ KRW සතුටු KPD වුවාය KPD,
පියාණෝ NMP තම NMP පුතනුවන් NMP දැකිමට KPD කොළඹ NMP බලා KPD පිටත් KPD වුහ KPD,
අපි NMP දෙමාපියන් NMP සමග NIP චිත්‍රපටයක් NMP නැරඹිමට KPD චිත්‍රපටගාරයට NMP පිය KPD නැගුවෙමු KPD,
ඔහු NMP ප්‍රධාන NMV මාර්ගයේ NMP ඉතා KRW ප්‍රවේශමින් KRW රිය NMP  පැදවුවේය KPD,
මම NMP දුවනු KRU බැලීමට KPD අම්මා NMP නංගි‍ NMP සමග NIP ක්‍රිඩාගාරයට NMP පැමිණියාය KPD,
සිගිරිය NMP අප NMP රටට NMP මිල KRW කල KRW නොහැකි KPD අගනා NMV වස්තුවකි NMP,
ඉතා NMV විනෝද NMV චාරිකාවක් NMP යමින් KPD සිටියදී KPD බස් NMP රථය NMP ලොරියක NMP ගැටුණි. KPD
ශ්‍රී NMP ලOකාව NMP හෙවත් NIP ඉන්දියන් NMV සාගරයේ NMP මුතු NMV ඇටය NMP අපේ NMP මාතෘ NMV භූමියයි NMP,
අහසෙහි NMP වැහි NMV වලාකුළු NMP පෙනෙන KRU විට NIP මොනරා NMP මනහර KRW නැටුමක් KPD නටයි KPD,
කොළ NMV කැද NMP දෛනිකව TH පානය KPD කිරීමෙන් KPD අපගේ NMP සෞඛ්‍යය NMP ආරක්ෂා KPD කරගත KPD හැක KPD,
මගේ NMV නOගිගේ NMP කම්මුල් NMP දෙක NMP රෝස NMV මලක් NMV වැනිය NIP,
අතිපූජ්‍ය NMV ආචාර්ය NMV මුන් NMP භූරිදත්ත NMP හිමිපාණෝ NMP විශේෂිත NMV පුරාවෘත්තයක් NMP ගොඩ KPD නගති KPD,
උන් NMP වහන්සේගේ NMP අල්පේච්ඡ NMV රටාව NMP කාගේත් NMP පැසසුමට KPD භාජනය KPD විය KPD,
ඇයට NMP, ඇයගේ NMP අතීතය NMP අනෙක් NMP අයගේ NMP ජීවිත NMP හා NIP සංසන්දනය KPD කර PK බැලීමට MK ඉඩක් NMP ලැබුණි KPD,
දෑසට NMP කදුළු NMP නැගුණ KRU ඔහු NMP සිතුවිලිවලට NMP ඉබාගාතේ KRW යාමට KPD ඉඩ KPD හළේය KPD,
පටු NMV පඩිපෙළ NMP දිගේ KRW ඉහලට KRW නැගී KPD තම NMP කාමරයේ NMP දොරින් NMP මතු KPD වූ MK ඇය NMP සතුටින් KRW මොර KPD දුන්නාය KPD,
මගේ NMP ආහාරය NMP සදහා NIP ගෙනා KPD මස් NMP වලින් NIP ලැබෙන KPD මේදය NMP මම NMP රැස්කොට KPD තබා KPD ගත්තෙමි KPD,
කම්කරුවා NMP විසින් NIP තම NMP සේවා NMV කටයුතු NMP ස්වාමියට KRW පහදා KPD දෙන KPD ලදී KPD,
වගා NMP ළිංවලින් SAM ඉවත් KPD කළ KRU පස් NMP භූ NMV විද්යාඥයන් NMP විසින් NIP පරික්ෂාවට KPD ලක් KPD කෙරිණි KPD,
සුදු NMV නැන්දා NMP අලයි NMP කරවලයි NMP පිසන KRU සුවද KRW විදිමින් MK ගෙට NMP ගොඩ KPD වූ KPD කළු NMV මාමා NMP නිහඩව KRW ගෙට NMP ගියේය KPD,
වලාකුළු NMP අතරින් NIP එබී KPD බලන KPD සුපුන් NMV සද NMP සිය NMP රැස්දහරා SAM පතුරවමින් MK අප NMP සිත් NMP පුබුදු KRW කරයි KPD,
පෙරදා NMP මෙලොව NMP එළිය NMP දුටු KRU සුකොමල NMV දැරිය NMP ඔවුන්ගේ NMP අපරිමිත NMV සුවය NMP මැද NIP සුවයේ KRW වැඩෙයි KPD,
වාර්තාවක NMP හෝ  NIP ලිපියක NMP හෝ NIP නැති KRU තාලයක් NMP කවියට NMP ඇත KPD,
වැස්ස NMP ගැන NIP ලියා KPD ඇති NIP ඉහත NIP කවියේ NMP පද NMP ගළපා KRU ඇති NIP ආකාරය KRW හා NIP තාලය NMP ගැන NIP අවධානය KPD යොමු KPD කරන්න KPD,
සෑම NMW පුද්ගලයකුම NMP තමන්ට NMP පෞද්ගලිකව NMP අයත් NIP දේපල NMP හොදින් KRW රැක KPD බලා sKPD ගනිති KPD,
පොදුවේ NMP සෑම NMV දෙනාටම NMP අයත්  NIP දේපල NMP ගැන NIP කිසිම NMW අයුරකින් KRW රැක KPD ගැනීමක් KPD හෝ  NIP ඒ  NIP පිලිබදව NMP අවදානයක් KPD හෝ NIP නොදක්වති KPD,
පාසල් NMP බස් NMP රථය NMP දුම්රිය NMP නොමිලේ NMP දෙන KPD පාසල් NMP පොත් NMP පාසල් NMP බංකු NMP ගොඩනැගිලි NMP රෝහල NMP රජයට NMP අයත් NMP ආයතන NMP මේ NIP සියල්ලක්ම NMP පොදු NMW දේපල NMP වේ NIP,
ඒවා UPS රැක KRW ගැනීම KPD අප NMP අපටම NMP කර KPD ගන්නා KPD වු NIP යහපත් KRW ක්‍රියාවලියකි KRP,
නො NIP එසේ NIP නම් NMP ඒ NIP දේපොල NMP විනාශ KRW වීමේන් KPD යථා NIP තත්වයට NMP පත්කර KPD ගැනීමට KPD අවශ්‍යය KPD,
මුදල් NMP වැය NIP වන්නේද NIP අප NMP වෙතින්ම NMW ලබා  NIP ගන්නා KPD බදු NMW මුදල් NMP මගිනි KPD,
ඒ NIP බව NIP අප NMP බොහෝ NMW විට NIP අප NMP නොදන්නා NMW කරුණකි NMP,
රටක NMP පොදු  NMP සම්පත NMP විනාශ KRW කිරිම KPD නිසා NIP රට NMP දියුණුව KRW කරා KRW යන KPD ගමනද NMP පමා NMP වේ NIP,
නොයෙකුත් MNW අවස්ථාවල NMP බස් NMP රියේ NMP දුම් NMP රියේ NMP යන KPD අපගේ  NMP සහෝදර NMP පාසල් NMP සිසුන් NNW එම NIP ආසන NMP කඩා KRW දමයි KPD,
ඈතදීම NMW සතුරන් NMP දැක KRW ගැනීමට KPD කාශ්‍යප KPD රජු NMP තැනු KPD බල NMW කොටුවයි NMP,
මේ NIP එහි NIP තිබෙන KRU චිත්‍ර NMP අප  NMP රට NMP සිටි NIP නිර්මාණකරුවන්ගේ NMP දක්ශකම KRW ලොවම NMP කියා NMP පායි KPD,
සීගිරිය  NPM නැරඹීමට KPU එන KPD දෙසි NMW විදෙස් NMW සන්චාරකයන්ගේන් NMP නිතරම NIP මෙය NIP අතුරු KRW සිදුරු KRW නැතිව NIP පිරි KPD යයි KPD